溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

係呀，唔係清禁乾淨，穿一個窿都要成塊換。

同埋強化玻璃弱點係角位 唔好再打中間

推

幫手推

我朋友話 用平時巴士上面有果啲消防鎚仔
輕輕係防撞玻璃角位一扑 就會碎晒

學術討論 有無人知點解？

岩

p版推唔到都照推

巴士啲鎚仔專for爆玻璃
鶳的士or小巴 車頭窗係入面扑出黎
一下即爆 出面扑有弧度好難爆
利申 車房仔學術交流

打中間受力面積大有四個角+邊支撐卸力
打角位受力集中 得接合點支撐

物理學討論

有請牛河博士~!!

用自動賓子就得

學術post
PUSH

你班仆街仔千祈唔好搞大廈牛房同chiller啊下！
果D通常擺係地牢一樓既牛同天台附近既chiller、風櫃成幾廿萬一部
維修運送都好Q麻煩，壞左大廈又運作唔到我就真係嘍架la

幫冷氣槽滅蟲

唔好阿

有內置彈弓的半自動破窗器

推呢個

puah

呢個西利!

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

同埋強化玻璃弱點係角位 唔好再打中間！唔好浪費手足力量！

強化玻璃 爆角位就得

聽日準時迫黨鐵返工啦奴隸們

全中, 掉返轉對方為安全要將爛玻璃清理乾淨

tb 20蚊
買個放係車都好

唔好再討論玻璃呢個話題啦 好心痛D玻璃
你地成日講令我諗起呢單成新聞

其實係
成日見到大家係咁扑部電視 係咁扑塊碎咗嘅玻璃
不如扑爆就即刻轉移目標 好似仲有效率

請問有意外時如何解開鋼線?

香港人，反抗！

推，唔好浪費時間

Pish

p